《西遊記大結局》加長版內容曝光 隱藏人物孔雀精現身

估唔到咁多年之後仲會出加長版

之前家有囍事2016姦強版已經搞到不倫不類
可唔可以唔好再畫蛇添足？

而家連炒冷飯都廢事，直接攞碟凍嘅飯質你食

唔好嘥鬼左d戲院放映位啦

唔係原聲版有乜好睇

屌 普通話

西遊記拍到爛

咁撚經典

唔好再搞啦

點拍都拍唔返架啦

幾時比埋零零柒片尾
唔知做咩著晒火 果到我地睇

向dc致敬

又係WO

簡介[編輯]
是出現在由周星馳主演的香港電影國產凌凌漆粵語無刪節原版片尾花絮中的神秘場景。 主要有：
凌凌漆發現了一處暗室

007 found sth.
廢鐵廠里爆炸四起

explosion

lei's
凌凌漆在廢墟火焰中

007 in the ruin
凌凌漆和滿身灰塵跑來的李香琴擁抱在一起

劇終

the end
其他[編輯]
找不到任何介紹這個場景的資料
推測應該是國產凌凌漆為續集準備的鏡頭，但因為種種原因，最終並沒有續集上映

屌 果隻臨記雞都好拎黎做加長版

係囉，加長版做要得國語

家有喜事都有韓版加長版啦
唔知遲D又會唔會響大陸重映

我記得當年睇完上集之後既下集預告，有D 鏡頭最後冇出過的，
原來真係cut左~~

原來如此